{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011498",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "르그랑블루 리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能であり、無料であり、一部屋あたり1台です。 人数追加の場合、大人は1人当たり追加30,000ウォン(追加寝具は含まない)で、小人は1人当たり追加20,000ウォン(追加寝具は含まない)です。 寝具の追加料金は1セット当たり10,000ウォンで、エキストラベッドは追加できません。 最大人数の超過は不可能であり、36ヶ月未満のお子様も宿泊人数に含まれます。 客室は、[ペントフルビラ]、[プレミアフルビラ]、[プレミアヒノキフルビラ]で構成されています。 客室にお湯を追加する場合、100,000ウォン(6~9月は50,000ウォン)の追加費用が発生し、当日現地にてお支払いください。 個別バーベキューは各客室内または客室テラスでご利用いただけます。利用料金はグリルのレンタル料金20,000ウォンです。 利用時間は制限がありませんが、夜遅くは静かにしてください。 屋外プールはペンション内にあり、利用時間は午前9時から午後10時までです(冬季は午後3時から午後9時まで)。 利用料金はありませんし、利用時間に制限はありませんが、夜遅くは静かにしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。無料で利用できますが、一部屋あたり1台までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加の場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、人数追加の場合、大人は1人当たり追加30,000ウォン、小人は1人当たり追加20,000ウォンです。ただし、追加寝具は含まれません。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加料金は1セット当たり10,000ウォンです。エキストラベッドは追加できません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数の超過はできません。また、36ヶ月未満のお子様も宿泊人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何ですか？",
            "answer": "客室の種類は[ペントフルビラ]、[プレミアフルビラ]、[プレミアヒノキフルビラ]の3種類です。"
        },
        {
            "question": "お湯を追加する場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "お湯を追加する場合、100,000ウォン(6~9月は50,000ウォン)の追加費用が発生します。当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューは各客室内または客室テラスで利用できます。グリルのレンタル料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は午前9時から午後10時までです。(冬季は午後3時から午後9時まで)。利用料金はかかりませんが、夜遅くは静かにしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 506
    }
}